如果香港有民主，你會唔會支持自由？

會
唔會